【節目受影響要重拍】黎諾懿冇收到黃心穎道歉：冇喇，冇聯絡喇

楊千嬅、黎諾懿與太太李潔瑩、洪天明今日在山頂出席慈善步行活動，千嬅透露有帶兒子參與活動，但由於現場太大風，所以活動前讓兒子避一避：「平時都會帶佢行山，7月放暑假，都計劃咗去旅行，雖然未定去邊，但都會去有得玩體能嘅地方。」對於好友鄭秀文最近已投入工作，為個唱排舞，千嬅說：「每個歌手都會為自己嘅演唱會而努力，我同佢都係潮州人，大家都係好有力量同智慧，我好期待佢嘅演出，希望唔好cut我飛。」問到會否擔心影響她的狀態？千嬅指：「我哋係專業嘅藝人，對工作有熱誠，有專業嘅態度，呢樣嘢亦係一種意志，希望大家用支持嘅心態，正如我一樣，而家做演唱會唔係容易事，好多嘢都要安排，喺唔同嘅城市走嚟走去，你唔知有幾多突發嘢，所以幕後付出好多心機，如果大家將焦點放喺工作，藝人就會好開心同有滿足感。」
提到黎諾懿的新節目《懿想得到》找來相識16年的好友楊明頂替「安心偷食」事件女主角黃心穎，他透露明早與楊明出發去馬拉進行重拍的工作：「今次有一半以上係馬來西亞旅遊局贊助，佢哋好支持，公司可能出少少，不過行程變短咗，去5日4夜。」對於今次重拍，黎諾懿表示可惜：「節目名係用我個名嚟開，所以要顧及大家同馬來西亞嘅感受，如果大家係接受重拍，呢個都係一個好好嘅解決方法。」問到黃心穎有否跟他道歉？黎諾懿說：「冇喇，冇聯絡喇，大家都係大人，好明白做緊啲咩，畀番啲空間佢，等佢沉澱、休息下，其實一句對唔住已經唔係最重要。」
洪天明日前從大陸工作返港，他表示主要見見兩個兒子：「今日走，7月初先再返嚟，細仔早幾日生日，我第一次冇同個仔過生日，不過我返嚟都有同佢補祝，其實最重要係有禮物，爺爺（洪金寶）都返咗嚟，佢都係返嚟見啲孫。」天明指太太周家蔚在家中照顧細仔：「細仔發燒病咗，我驚佢手足口病，所以要隔離，佢燒到40幾度，睇咗醫生，食咗退燒藥，作為家長真係好心痛，我今日就走，所以好掛住。」有沒有收看周家蔚主持的ViuTV節目《友台VIP》？他說：「未睇，但好似ok，我都想批評吓佢做成點。」提到周家蔚想生多個小朋友，天明說：「我覺得兩個啱啱好，但我都想要個女，爺爺都想要孫女，如果想生女就要搵醫生幫手。」天明表示半年前已約滿無綫，之後想簽一年拍一部。

成段野睇到洪天明笑左 你除左贏左幾噸花之戀仲有咩成就令你有資格批評老婆節目質素

洪天明果段做咩
完全唔關事

洪天明日前從大陸工作返港
其實佢有咩做?

唔夠字段寫成一份稿

我都想知

hunterxhunter

呢條垃圾究竟點生存？又係痴老豆名氣r撈？

洪天明果段呃字數?

唔係有父幹，佢邊有得做獎金獵人呀！

獎金獵人